其實啲人係咪都鬧班留學生 不如索性出嚟同佢玩過

你老味係到嘈嘈嘈 留係屋企又俾人屌離地偽黃港豬 有害群之馬又入我地數 一不做二不休剪撚咗手帶報復cctai班細蚊仔做herd immunity仲好啦

Agger

抵啦

樓主留學生離地港豬累人累物

剪左未先

佢周圍瀨屎

快啦

佢啲留學生屎有肺炎 周圍瀨屎播毒

都好過性上癮啦

有五毛帶風向分化留學手足 + 有d弱智cctai會員推波助瀾，唔使咁認真。

萬一你本身冇支那肺炎，出街瀨咗支那肺炎，咁咪好唔抵。

你有病徵先再出街Fever狂歡啦。

我宜家認真同留學生建議鬼唔望cctai班撚樣中炎死

留係屋企又俾人屌離地偽黃港豬？？

how

樓主冇錢五毛

佢車仔麵嗌多餸算有錢

咪屈佢一餐200蚊

你自己search留學生post行一轉啦
冇啦啦屈人離地藍絲狗仔狗女都有

咁貴，食完曉飛？

💸飛

呢個po啲cm 難分真與假

樓主勁man